好心啲毒撚唔好揀有 proj 嘅 course

你地好 wu joe ，有口臭

仲有陣好古怪嘅味，你地有冇沖涼

你噏乜柒？

咁話自己

group proj 啲毒撚冇組，tutor 夾硬塞佢地入人地組 影響到人

哦，原來我入錯post，sorry我又柒左添。
仲柒埋右

我就係毒撚

我都想，但我個系冇乜科冇project

唔夠fd儲夠一組?
好心啲唔夠多fd嘅人唔好揀有 proj 嘅 course

小馬係女神

你都係毒撚，著紅白格仔衫返學

係隔離綁住睇